ifc

啱啱換完又痾到臭曬呀！！

我叫你柒頭傑

ᵕᴥᵕ

嚇死我啱啱連登死ser即刻羅羅攣

嚇到即刻熄wife

我都係 屌垃圾連狗

好撚肚餓快啲瞓

快啲眼瞓手

1.你好肥2你冇錢3你食完唔洗瞓快撚啲瞓啦竹人

4有撚排等唔好唔該快啲瞓5你好懶唔會洗唔該快啲瞓

6因為聽話我唔可以食甜好肚呀

應承自己聽日

好想食但我嘅決心

決................心...................

呀唔可以

Ok nice